<resources>
    <string name="app_name">یادداشت</string>
    <string name="user_agreement">اپلیکیشن یادداشت در نسخه بتا قرار دارد و در صورت بروز مشکلات و خطاهای احتمالی
        هیچگونه مسئولیتی متوجه سازنده یادداشت نمی‌شود و کاربر خطاهای احتمالی را می‌پذیرد.
    \n\nهرگونه خطا و یا درخواست افزودن قابلیت جدید را به پست الکترونیکی زیر ارسال کنید
    \n\nhamedvakhide@gmail.com</string>
    <string name="user_agreement_C">اپلیکیشن یادداشت در نسخه بتا قرار دارد و در صورت بروز مشکلات و خطاهای احتمالی
        هیچگونه مسئولیتی متوجه سازنده یادداشت نمی‌شود و کاربر خطاهای احتمالی را می‌پذیرد.
    \n\nهرگونه خطا و یا درخواست افزودن قابلیت جدید را به آدرس پست الکترونیکی ارسال کنید</string>

    <string name="privacy_policy">این متن به منظور مطلع کردن کاربران از سیاست‌های یادداشت در مورد جمع‌آوری اطلاعات شخصی است.

        برنامه یادداشت توسط حامد واخیده به عنوان یک برنامه رایگان طراحی شده و این سرویس بدون هیچ هزینه ای ارائه می شود.
کاربر در صورت استفاده از یادداشت با جمع‌آوری اطلاعات با توجه به سیاست‌های حریم خصوصی موافقت می‌کند. اطلاعات جمع‌آوری شده به منظور ارائه و بهبود خدمات اسفاده می‌شود. همچنین این اطلاعات با کسی به اشتراک گذاشته نمی‌شود و استفاده نمی‌شود مگر اینکه در این سیاست‌ها شرح داده شده باشد.

جمع آوری و استفاده از اطلاعات
برای داشتن تجربه بهتر و استفاده از قابلیت ذخیره سازی یادداشت‌ها در سرور، نیاز به  اطلاعات قابل شناسایی شخصی از جمله نام و آدرس ایمیل داریم. و همچنین به منظور دسترسی به یادداشت‌ها در چند دستگاه، نیاز به ذخیره شدن آنها در سرور وجود دارد.

امنیت
اعتماد شما در ارائه اطلاعات شخصی خود به من بسیار ارزشمند است، بنابراین در تلاش هستیم تا از ابزارهای قابل قبول تجاری برای محافظت از آنها استفاده کنیم. تمامی یادداشت‌ها در سرور به صورت کد شده ذخیره می‌شوند و این اطلاعات توسط طراح برنامه قابل بررسی نیست. با این حال به یاد داشته باشید که هیچ روش انتقال از طریق اینترنت یا روش ذخیره سازی الکترونیکی 100٪ مطمئن و قابل اعتماد نیست و من نمی توانم امنیت مطلق آن را تضمین کنم.

تغییرات در این سیاست حفظ حریم خصوصی
ممکن است سیاست حفظ حریم خصوصی در آینده به روز شود. بنابراین به شما توصیه می شود که برای بررسی هرگونه تغییر صفحه سیاست حفظ حریم خصوصی  را به صورت دوره ای مرور کنید.

تماس با من
در صورت وجود هرگونه پیشنهاد یا سوال با من تماس بگیرید
حامد واخیده
hamedvakhide@gmail.com
</string>

    <string name="sunDatePicker_Licence">Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the \"License\"); \nyou may not use this file except in compliance with the License. \nYou may obtain a copy of the License at</string>

    <!--    <string-array name="spinnerDate">-->
    <!--        <item>Today</item>-->
    <!--        <item>Tomorrow</item>-->
    <!--        <item>Next </item>-->
    <!--        <item>Pick a date...</item>-->
    <!--    </string-array>-->

    <string-array name="spinnerDate">
        <item>امروز</item>
        <item>فردا</item>
        <item>بعدی</item>
        <item>انتخاب تاریخ...</item>
    </string-array>

    <!--    <string-array name="spinnerTime">-->
    <!--        <item>08:00</item>-->
    <!--        <item>13:00</item>-->
    <!--        <item>18:00</item>-->
    <!--        <item>20:00</item>-->
    <!--        <item>Pick a time...</item>-->
    <!--    </string-array>-->

    <!--    <string-array name="spinnerTime">-->
    <!--        <item>08:00</item>-->
    <!--        <item>13:00</item>-->
    <!--        <item>18:00</item>-->
    <!--        <item>20:00</item>-->
    <!--        <item>انتخاب زمان...</item>-->
    <!--    </string-array>-->

    <string-array name="spinnerTime">
        <item>۰۸:۰۰</item>
        <item>۱۳:۰۰</item>
        <item>۱۸:۰۰</item>
        <item>۲۰:۰۰</item>
        <item>انتخاب زمان...</item>
    </string-array>


</resources>
